多間美國企業因應衝擊國會事件暫停對共和黨捐款

在美國國會山莊衝擊事件後，愈來愈多商界企業表明，不會捐款給反對確認大選結果的共和黨人，這些企業包括阿馬遜、美國運通、Airbnb和Mastercard等。其中美國最大的賀卡製造商「賀曼卡片」 更表示，已經要求兩名共和黨參議員退還捐款。各間公司暫停捐款的年期不一，其中化工巨頭「陶氏化學」表示，會暫停向反對確認大選結果的國會議員捐款，直至他們的任期結束，部份最長可達6年。 報道指，今屆大選中，企業政治捐款達36億美元，是民主共和兩黨重要捐款來源。

有幾多gop人有反對確認先?

佢o地會唔會寧願跪低?

呢招好撚絕

deep state 上晒水 扮都唔扮下

集團力量大到可以控制選舉 確保dem長期一黨專政

永續民主黨

民主黨發覺玩民主玩大左

滅黨, 對邊個有好處? 唔使睇都知啦呱
美國佬 夠鐘醒啦

軍火商同石油佬表左態未先

屌你老母
罷買hallmark

仲醒乜野
同香港一撚樣，個個都醒左啦
但實權唔係我地度
可以點？

有幾玩大左
而家條賀錦麗直頭準備定做總統都得

美國佬重有槍權呀, 拜登上台之後實搞9槍權佢地唔郁就渣都無
到時呢個世界兩大體系都係極權國家

美中俄都係極權國家

一直扮民主,成個美國一直俾民主黨控制
4年前俾trump 上頂4年
但Trump 上場想爆料